好感動，關鍵時刻綠巨人救咗主角群

佢仲認得大雄

綠巨人好勁！

感動

係

好感動

本身睇果陣谷左好耐尿，睇到呢度真係射左

youtube有粵語版

真

呢套咩黎

如果有睇開我覺得一定要睇
佢今集真係算為fans做足哂貨

綠之巨人傳

屌
被劇透了

俾admin河蟹咗

標題改埋

笑死

連狗

站務台->井務台->劇透台